一句講晒，再又左膠一警告唔聽，唔好怪唔客氣

屌你老味，今日條傻閪大陸佬咁撚樣都係d皮外傷，骨都冇斷條。人地依加耳仔都唔知接唔接得返，A佢兩下都冇d左膠就出黎話夠啦夠啦。夠呀！條友米起身再搞過d手足囉，個耳仔都係咁甩。斬傷左4個人斬仲係到懶正氣扮聖人既，遲d就愈來愈多呢d痴線佬唔怕死咁自殺式襲擊架啦！屌你落唔到手幫拖咪開傘陣遮住囉！

以後呢d情況再有左膠一次警告唔聽，真係唔好怪我地唔客氣

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人！要還拖啦！

真係愈諗愈撚嬲

支持 死左膠咁撚中意勸唔撚阻死黑警白衫佬 點解佢地打傷完人可以走佬 手足就要被割耳被斬 邊個死左膠再係到阻住下一個Andre gomes就係你 我屌你老母 當手足唔係人呀
留名大愛左膠屌我分化 我屌晒你地老母啊 生啲咁撚樣既仔女

真係難聽少少講句，下次換著你比人斬有左膠放佢走睇你點

方法就比左你 唔係搞到自己屋企人就唔制下話？